港島2警涉派對房間犯聚被捕 「搞手」聲稱招待舊同學消遣

食物及衞生局局長陳肇始早前表示，由於酒吧、派對房間（party room）等屬防疫風險較高處所，現時仍須關閉，惟仍有人鋌而走險舉辦活動。消息指，兩名警員日前因在派對房間參與多人聚會，涉違反防疫規例被捕。

據了解，當中一人為港島區機動部隊警員，為該中學同學聚會的「搞手」；另一人則為中區警區巡邏小隊成員。2人連同其他參加者於周一（5日）深夜遭東九龍總區重案組拘捕，並以涉違反限聚令票控。
消息指，涉事派對房間的持牌人為該「搞手」的家人，警方正調查該名警員是否有份經營該場地。據了解，他曾聲稱當時派對房間並非正在營業，只是以私人地方招待一班同學消遣，認為自己並無違例。

就係會員 撚狗俠 同 Watchmen

據了解，他曾聲稱當時派對房間並非正在營業，只是以私人地方招待一班同學消遣，認為自己並無違例。

咁之前你班狗又拉陳淑莊？

死黑警

兩隻黑警嗰啲藍屍朋友群埋啲狗度玩
真係抵撚死

仲有狗朋友抵撚死啦

有晒兩手準備

收嗲啦 我地無做錯到！

雙標是常識吧

自己就得 人地唔得

涉事派對房間的持牌人為該「搞手」的家人

仲要cap 9佢地水，去邊到搞好啊？好嗰間party room啦好似幾好

咪又係狗

最後武士架啦

咁最後都係冇落charge既

邊間party room
分分鐘係扮黃

勿張揚

身為低賤藍衫竟然夠膽駁鳩上司

搞手只求打個和

員佐級協會主席教嘅
仲有唔係駁，係訓斥上司

呢啲情況，又唔係打緊示威者
狗隊不嬲係咁，上司膊頭多你一條柴/一粒花就係多過你
當你藍衫狗咁屌都得，同上頭講例？